有樓留給你也未必是好事 英文點講?

Public house is the best

building is bad

this is on9

lau chu is on9

You gotta buy your own fucking house

Yau null null bat lay ,ya may b c ho c

Answer is lee see